bs 水喉十仔公司做tender部好唔好？

小弟本身做緊前線run緊單project做ae,但因為覺得run project 太chur所以同公司辭左職。

但係公司話咁岩請緊新ae做tender 部問我試唔試。所以想問下有冇巴絲知道做tender好唔好做同有冇前途 ？

你無site work經驗連果樣野係乜都唔知點落tender?

蓄下經驗先啦

我site work都做左1年啦，基本上d料都睇過晒了。

1年
可唔可以幫你含撚

project 都chur
tender 你一定做唔嚟
好多時交tender係今日叫去睇場過幾日就要交
通宵check 價計markup 呢d 經常發生

15k

竟然 咁睇黎我都要走

十仔都仲可以分西部，tender部
見親都係邊個得閒啲就邊個數野報野

報tender重慘
落site都話有得hea下，蛇下王，地盤要落閘你點都要收工
報tender長期踎起公司，埋標重要唔知ot到幾時
你得1年經驗唔係唔做得報標，我諗都有人帶住你做。
但如果你係持住你自己有果1年經驗可以完全handle到報標既工作的話，你報d標一定中梗，不過一定蝕錢咁解

我果間公司中型公司都70人左右。岩岩開始有d規模

巴打的確講中，落西真係都叫有得蛇下時間好過既都叫 但真係好唔鍾意成日比main con 卒既感覺。

開唔開得名

十仔唔係site work tender 乜柒都要做哂架咩

唔係個個做sub仔都會俾上家食住，講尾係個人性格+能力問題

唔開得啦緊係 好多同事上連登...

咁大獲 好驚喎 巴打識我 ？

等入政府做IOW好

I 起碼6-7年經驗喎

唔係

Bs仔毫無技術 有萬5仲想點

呢個post冇講過錢既問題